鴨記有冇呢啲開關制賣

個電腦喇叭壞咗唔想成個掉咗佢

有五金工具賣嗰兩刀間好似有